中國人同香港人係咪專淘汱勇者既民族

係外國,勇敢既人會生存到,仲會俾人推崇做英雄
但係香港,勇者會極速俾淘汱滅種